有無人買潮物一定係食炒價？

又排隊又抽簽果班真係傻仔黎 玩得潮物都省果一千幾百

食炒都威d 啦
出入concept store 拎走一件supreme hoodie 係身份象徵黎
d 妹妹仔望住 感覺自己高人一等